良心商戶：累極都不能放棄

良心商戶：累極都不能放棄

波鞋潮流專門店Second Kill表明會罷市，望將小商戶的力量積少成多，向高高的政權發聲。

【本報訊】越來越多商戶表態加入明日的全港三罷，波鞋潮流專門店Second Kill表示明天罷市，希望無數小商戶的微小力量可以積少成多，向高高在上的政權發出人民要求公義的聲音。

相關新聞：旺角反警暴 12萬人遊行

香港變了 影響下一代

「這兩個月所有愛香港人的人都很累了，是的，我們都累了，但累極都不能放棄，我們無忘初衷。」Second Kill在facebook的帖文稱，作為小商戶，單憑他們的力量當然不夠，「但我們還是會這樣做，我們相信有種力量叫積少成多，用微小的力量去告訴高高在上的政權，我們想要的是甚麼，想要的就是單純的公義和應有的權利。」

海怡半島士多嘉嫂辦館亦表示明天休業，辦館負責人日前亦在facebook專頁發帖對反送中示浪潮表達關注：「我係70後，我記憶中，我細個時（甚至97前）的香港唔係咁樣的…但自從6至7年前，成個香港明顯唔同咗，以前所認識的，變得好唔同，我唔知呢啲變化會點影響下一代、以後的香港人…」

嘉嫂說，學生、年輕人出來示威，甚至做出某些人口中的「暴動」，去爭取一些不是私利的東西，不會動搖法治，「真正能影響法治、影響香港核心價值的，係當權者、可以隨時改變法治、遊戲規則的人」。另方面，連鎖水餃店「八方雲集」昨日在將軍澳分店貼出告示，表示為題升該店服務及產品品質，該分店將於明日休店一天，進行員工培訓。

■記者李思潁

上一則
上一則
馬會高層「開綠燈」 員工毋須遞假紙

下一則
下一則
張超雄冀罷工對政府當頭棒喝

旺角反警暴 12萬人遊行
九龍區開戰 紅隧兩癱瘓
8.3集會衝突時序
國旗被丟落海 梁振英懸賞百萬捉人
「我哋唔要等死」 將軍出馬
裝修真漢子 發聲不離父子兵
小店：影響生意嘅係政府
警署外焊欄杆封地磚戒備
24界別聯署罷工 「團結是最大武器」
保險業為陳健波「重奪收成期」
藝文界響應：不做經濟動物
補習界也出來：拒坐以待「幣」
馬會高層「開綠燈」 員工毋須遞假紙
張超雄冀罷工對政府當頭棒喝
蔡堅罷診半日 醫護眾籌登報
西區集會 警避談出水炮車
白衫男襲港大生 恐嚇「斬你全家」
400化驗師聯署轟警黑勾結
林建誠剪回鄉證 「不再認是中國人」
何君堯現身撐警集會 被嗌「做特首」
警闖雅景臺 開門保安停職
無預警下向途人五射胡椒彈
涉藏炸藥青年不准保釋
美議員促白宮停供港裝備
蔡英文反駁董建華：前特首應知港人訴求
范太指有外國勢力：想香港亂逼出解放軍
黃大仙黑夜 踢拖街坊喝退防暴警紀律部隊宿舍群毆 催淚彈驅散